低質IQ題

最老的東西是甚麼

宇宙 誰在暗暗笑

老千台

是大家出生已學會唱的歌